2018未夠10分鐘已經好撚仆街

wts同人約好左一齊倒數，結果比人放飛機
聽到屋企附近有煙花聲，響左好耐都冇理，一諗住望出窗睇下就即刻完撚左
呢一刻心情等如屎

加油

thx，得返連登可以取到一絲溫暖

上年都比人放飛機
已絕交
放飛機應該仆街死

完全同感，正仆街陷家剷，連wts都放飛機，根本完全冇被放在眼內

最後會所有人都絕交

自己一個過先係王道

比人成班去旅行唔預你 先最仆街
覺得自己無哂朋友

冇所謂嫁，以前細個會好驚冇朋友，而家會覺得果d仆街陷家剷最好離我遠點，識100個人都冇一個會上心對人

唔洗希罕啦呢d

一早想同你絕交既人總會大時大節整獲放飛機黎玩野

連登有愛

佢岩岩同我講sorry喎屌佢老母

咁同殺完人地全家講sorry有咩分別

唔係唔原諒佢下話，咁好老友

不要傷心 還有更差的

所以我唔撚理，等我calm返357日再諗諗block唔block
總之唔會再係好朋友

wtsapp 倒數即係傾住倒數？

你一句我一句咁

wts call, 我地唔係同一個城市
我男 佢女

樓主好事黎WO 岩岩踏入新一年
就有機會比你睇清楚一個人
條友覺得你唔重要 先會咁樣放你飛機姐

留喺屋企最好

到臨上機前一日邀我入chat room
係度傾去旅行點點點 我全程除左打機之外無出個聲
屌佢老味

係，不過佢話我係佢知己，昆撚到中哂伏，唔係第一次放飛機，次次都係陪佢情人而甩我底，都唔撚緊要，咁你一開始咪咪撚應承我囉，最憎人唔守信用無交帶

咁擺到明特登比你知佢地排9你喎，咁撚賤既

當你後備 叫佢食撚屎

聖誕同除夕都俾人放飛機

我26號都係

自己係屋企攬住隻狗hea
淨係覺得d msg全部新年快樂要覆好煩

自己掛住讀書想上番大學 少左同班friend出街打機 慢慢疏遠 又有條仆街玩排濟 本身唔妥我 去旅行同邀我入去同係佢 算係比條友搶走班friend

屌，佢話唔記得左約左我，真係難聽過粗口

Sorry 都無 一句話陪屋企人就算
仲要30號問反我得唔得閒31號食下午茶
彩佢都廢9事

連一個msg都無

唔使同人逼 係床到攤好舒服

真心，開佢波啦，賤撚到咁點忍

呢個唔係絕交可以解決既程度

同一個人？

朋友真係貴精不貴多，可惜求一個精既難撚過買層樓，因為人性本惡，根本尋尋覓覓只係搵緊一個lesser evil

多謝樓豬發放笑蛋

我都試過遇呢D人，之前同棟返工既FD生日約食lunch去到最炆落哂樓要我等話落左黎，見住佢係我面前同佢同事行過之後由我9等之後我whatsapp屌爆佢，仲有個仲on9中同n年前去左澳洲working holiday，前年返黎hk完全冇搵過我message都冇fb見佢又見其他人又影相，尋日冇啦啦搵返我，我即時閙爆佢成年真是fd既可以一個message都冇話busy
對住呢d人絕交

見住自己同以前既bestfriend 一句起兩句止 同條仆街就勁好傾 果種無力感已經嬲唔落 只係覺得自己點解咁失敗

而家真係開心唔落 如果唔係有巴打們
真係連一個可以傾依d野既朋友都無

巴打我明你感受，因為都成日發生係我身上，你既做法非常正確，但我比較記仇，比著係我 唔可以只係絕交咁輕易放過佢

放長雙眼睇啦，所謂既好傾係一時嫁姐，人性本惡 而呢d陷家剷係惡中之惡，好快就各種互相傷害互相背叛最後就散band嫁啦，你望住佢地而家咁撚老友，但諗起佢地遲早反面就會覺得好好笑

我2018前十分鐘分手